(左膠做戲屈中共?) 民主黨辦事處外遭縱火, 李卓人文宣被焚毀

應該係左膠自已放火燒自己, 屈中共屈本土派?

01:

【九西補選】民主黨幸福邨辦事處外遭縱火 一箱李卓人文宣被焚毀

撰文：吳倬安
2018-11-01 12:04
最後更新日期：2018-11-01 12:04

民協社區主任徐溢軒今天早上在Facebook表示，一盒擺放在民主黨幸福邨地區辦事處的李卓人宣傳單遭焚毀，他已就事件報警，並強烈譴責縱火行為，又重申不容暴力干預選舉。

民協社區主任徐溢軒今天早上在Facebook表示，一箱擺放在民主黨幸福邨地區辦事處的李卓人宣傳單遭焚毀，他已就事件報警。

徐溢軒表示，今早他為李卓人擺放宣傳街站後，返回民主黨深水埗區議員鄒穎恒位於幸福邨的地區辦事處，發現擺放在門外、其中一箱呼籲「1125」補選投票日支持李卓人的宣傳單張遭焚毀。他已就事件報警。

徐溢軒指，幸福邨過去治安良好，未有發生類似事件。他說即使意見不同，也不能以此手法限制表達政治立場，強烈譴責縱火行為，並重申不容暴力干預選舉。

徐溢軒 Ronald Tsui
讚好此專頁 · 1 小時 ·

【強烈遺譴責縱火行為，不容暴力干預選舉】

今早阿軒開完街站後返辦事處，在門外發現其中一箱呼籲1125補選投票日支持李卓人的宣傳單張遭焚毀！雖然火勢未有蔓延，但阿軒認為事態嚴重，已報警處理。

幸福邨過去治安良好，未有發生類似事件，阿軒堅信即使意見不同，也不能以此手法限制表達政治立場。阿軒強烈譴責縱火行為，並重申不容暴力干預選舉！

#強烈譴責縱火行為 #不容暴力干預選舉
#守護幸福 #支持3號李卓人

民協 ADPL

你冇證據屈同土共有咩分別

飯民左膠成日屈人， 仲衰過土共

同美國民主黨一鳩樣

左膠係中共跟本土派既共同敵人（所以中共都阻止希婆當選）

泛民係香港既第一敵人， 衰過中共

老母支持泛民， 我將佢送入老人院

賤人就是矯情

反而我老豆係藍絲（但討厭大陸人）， 我同佢仲傾得埋

自焚都無人理架啦

唔係, 要慶祝

曾重判多名左膠既楊振權, 獲委任為署理「高等法院首席法官」. 左膠死期到

李卓人買左釘書機未?

李卓人唔係諗住咁會有票掛？

林子健都出釘書機, 陳水扁都出槍啦

中共成日比飯民屈

唔係同情中共, 只係飯民比中共衰N倍

如果無飯民, 中共一早比香港獨立